荃灣西有咩好食

好似都多mall

Aeon，荃灣廣場，citywalk，慢慢揀

全部都係商場野
係得荃豐有D特色小店